出街部手提就唔好放褲袋喇

輻射影響蛋蛋喔

都唔會用得著

咩幅射先 光都係幅射
唔好曬太陽啦 3種幅射都齊曬

而男人最痛 男人最痛算這種

車丸丸

戚袋袋